有相為證 警甴帶頭噴巴士

唔使多講
去圖

尋晚無啦啦有人話要噴巴士
啱啱即刻收到圖
唔係話你哋噴巴士唔啱無用
係唔抵得真係信咗嘅你哋被警甴當condom咋

最後
雙十一·槍殺人

推

tui

721 831

P牌一推

點解要咁做?

有cam?

on9黑警

Push

oush

狗：噴你係執緊法呀

邊度?

做乜9

up

jm9

push

學佢地講法 保護緊你

Pushhhhh

衫都唔換真係蠢撚過我屋企條狗

支野唔多似噴漆wo，咁細支

推 正一綠衫暴徒

P 牌都推

咁都有

Condoms

黑警死全家

巴士有車cam

做乜鳩？

有片再講

?

警曱甴用屎忽諗野

屌佢老母呀

pi sh

應該係想保護架巴士

唔似wor

cap定圖

gotcha
推

似係天拿水喎ching

好fake窩

點解狗會帶天拿水返工？
噴漆就唔同 車已經有

嗰支野唔似係噴漆

下

大型rb get!

入示威者數

有牌爛仔

i wanna push ah diu

屈都唔撚係咁明顯啦...咁咪送粒子彈比佢記召講

唔好點解咁做 推咗先 圖留底

推呀

空氣推

好似抹緊？

nice ching！

推爆佢

wtf?

仲care記招？日日講假話根本冇人會睇

保護緊巴士

屌

IQ Test Fail

痴撚左

保護緊塊玻璃呀

雙十一 槍殺人

佢噴定清潔架巴士咋

pishhh

啲紅色好怪 唔通拎黎扮血跡？

假

應該唔會咁蠢 拉

係連登同溫層放fake news有咩用
Fake news係用黎擾亂對家

下次記得拍片

今朝好似有巴士俾人射爆曬破璃？？喺埋大

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

又呃OT

一定要推

垃圾post 握黎做乜

又會比人影到

屌佢老母丫

真正破壞香港既人

天拿水黎

FAKE

成日抹黑示威者 得on9藍絲先會信

好明顯洗走佢啦

Dllm 又係到吹水

新車有晒cam 警曱真係唔撚用腦

唔戇鳩唔做差佬

大陽光會致癌 所以黑警噴層油落去幫司機隔開d太陽光

今次衫都懶得換

做乜鳩

似抹緊

唔好放流料
比對家有位可以入

擦定噴丫屌

唔知真定假
拉一拉等連仔喺po頭彈嗰句嘢出嚟

中環置地TG
拉左女人、西裝友、鬼佬、OL、送水佬

agger

記召話自己開槍合理合法呀
周同學死唔關佢事呀
on9子彈
射撚埋入心口啦仲理個on9記召

點拆呀今鋪

fake

防暴警察特登拎天拿水幫巴士抹玻璃?

Tui

721 831 101 1111

周街防暴，狗屋(或者禮賓府中聯辦)有機會唔夠人，結界巨量火魔

其實咁樣係最低成本既路障
藍絲又搬唔走 又唔洗整到人地啲私人野
又無人受傷 但架巴士谷要停下到

做乜尻

佢唔放上黎點傳到去對家啊天才

要乾淨都要抹
噴點撚樣會變乾淨

最近多咗好多post 亂咁帶仇恨

想我地樹立多啲敵人搞散場運動

呢d嘢唔應該係佢做架喎

甴近平

習近平 曱近平

之後會變成警方噴清潔劑 on9警曱

所以噴巴士一定係手足的

咁你覺得係咩？補濕精華？

香港警甴

可惜又俾人影晒

又想屈落示威者到？冇野啊

on9 fake news
用下腦放大睇就見唔係噴油
黑警可能想幫手洗或只係噴下水睇下甩唔甩到色
唔肯定支嘢入面係乜水, 未必係天拿水
但好肯定噴油唔係咁樣

智商低過70都可以考黑警？

咩事呀佢地

成班警甴想係到洗白
警甴會唔會咁得閒幫九巴清潔呀？
警甴好憎九巴啦 成日玩鳩九巴既司機
之前又揾煙彈射鳩九巴

毅進曱甴惡行

推！

.

pudh

push CLS

唔一定

我只係睇到警員用佢專業判斷，保護緊架巴士

自推五連
721

831

Where?

1111 槍殺人

點解想放fake news唔係直接上藍絲page而係fake自己友
到底邊個先係天才
以為係連登放完就傳到去對家 on9?

？

mon po狗 洗白狗 全部收皮

做得好囉咪
on9樓主
拉

邊到呀ching

有冇更多資訊係噴緊定擦緊，唔好傳錯，證據確鑿班狗冇得抵賴

唉諗唔到推乜
推埋佢

where?

唔比清?

tui!!!!

推呀
係咪又話黑衫扮警

佢渣住噴漆....一開始我都諗緊佢係咪清緊

等er sir 解釋

清潔劑？

傻的嗎

P

咪好似藍屍咁亂屈啦
曱甴大把野要鬧
淨係開槍殺人 亂TG市民 都煲唔切啦

推。

司機: 做乜9呀你

屌呀 當無人睇到？

咁多個都話天拿水
想講一句

巴士被人噴
第一時間司機一定係拉手掣 響電台
然後電台通知稽查到場，睇吓使唔使搵公司拖車或者工程佬過嚟搞
如果話有人做清潔
工程佬會做 稽查會做 司機或者會做

點數都好難數到會有幾隻防暴甴咁樣圍住架車喇
可能性唔係無 但肯定細到睇唔到

黎明行動

點解會有人覺得係清潔緊
佢份內事都做唔好,做份外事幫你做清潔工?

Jm9

。

影到相但拍唔到片？
我唔想炒車 唔好係到看圖作故事 有片至信

多謝巴打

傻閪

save低算, 未有update唔想炒車

人地不嬲吹搞側鏡
佢就搞人大銀幕 popo 會唔會懶醒害左自己

保護緊塊玻璃

警謊：噴緊天拿水幫手清潔，不存在執法不公

香港人 報仇

推!!!

噢

警察係香港最高等職業
點撚洗抹巴士啊

驚？

驚乜？講事實都比人屌

歡迎起底

推俾啲巴膠

師兄你個L. No. .......

係八達通都係SVF0001架啦驚乜
要遮的遮晒了

I see i see 🙈

垃圾黑警

可能係噴天拿水類溶液溶紅油

diu

好大機會
未見過噴柒係咁樣

好細心

笑左
真係當冇人睇到架喎

做慣手勢唔記得今日著住制服